根據連燈仔嘅邏輯，第日集會要出示學歷、CV

即係有學歷嘅抗爭比較有道理？

所以蔣子係五毛

成日開post話連登仔乜連登仔物

欲蓋爾彰

顯得自己係連登開post係工作

你都係唔好出post仲有用

搞清楚個邏輯先應啦C兄

泛民打手波台唔係台